question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180506073950AAKpbTt, Quoique taxé de nationalisme le nazisme a reçu des soutiens internationaux :russes
Hindous,musulmans,européens,si... d'extrême droite?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170520005617AAbuJJP, Anonyme, tu sais... Nan attends il faut que je réfléchisse à ce que je vais écrire.?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160906013602AAU1zO7, Comment trouver des chambres d’hôtes en Autriche avec le décors typiquement Autrichien ?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160727025922AAkEmKZ, Pourquoi les gens du voyage ne paient pas Souvent l electricite?
